男仕飄眉

喱度有冇巴打試過飄眉

因乜原因去飄？邊度飄？幾錢？滿唔滿意？

恭喜發財

LM
無飄過, 都想飄
聽講個感覺會似畫左眉感

好少聽到男仕做飄眉